給 仲諗緊罷唔罷工既你

我係legco一個小小小職員，亦係一個無勇無謀既鍵盤戰士，更加係一個土生土長既香港人。

我知道有好多公務員/公職人員都驚罷工會被高層批鬥，
但遊行、參加集會、罷工係每一個香港人既權利，
我地唔可以俾極權政府威脅、剝削我地應有既權利。
沉默不發聲只會助長病入膏肓既政府做更多更多壞事。

正如平叔叔所講，公務員唔需要向特首(個人)忠誠，
真正需要既係向全港市民、制度而忠誠。
至於政治中立既意思，係指工作時面對任何情況，
依然保持中立態度為不同背景既市民服務，
並唔係要求你無時無刻、工作時間以外都為政府鞠躬盡瘁。
甚至當林奠政府做左好多十惡不赦既壞事，點可以唔出黎指正佢地既錯處呢？

的確，唔係人人都有勇氣上前線食彈，但如果連返少一日工都無勇氣既話，
請問你仲可以做d咩黎捍衛香港既未來？

所以，懇請大家用自己方法參與聽日罷工行動！

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

你拎SL?

對唔住，唔小心負皮左
多謝你！
公務員唔係林鄭隻狗！

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

1個月總有幾日唔舒服都好正常